各位去邊度砌機

叫鋪頭砌定係買返去自已砌，過2日幫人砌AMD

幫人就叫佢去鋪頭砌
有咩事叫佢自己搵鋪頭搞

自己買自己砌

正都

其實多唔多人去海鮮魴買野

多

咩地方都買，價錢ok就得，買完自己砌

比人砌信唔過

我部機係珍寶買，用左8年

去親都係中央田，沒貨就正都

幫人砌你預左包埋永久保養

茫、CASE=中田
其餘: NEWEGG

自己DIY啦

上次去曬咁多間格價
海鮮<SE<中央田<正刀

另外SE既保養係最短既, 唔知點解

一係叫佢買廠機

腦場3C 正都同金的士多
買完自己邊砌邊走線

中央田

過兩日咪即係性誕

屋企

Pg27uq 中央田$30000 . Amazon $15000

唔想跟手尾就喺舖頭砌

Jumbo 砌150蚊有5年保養

有乜事叫佢拎上金雞比人整唔洗煩

呢d錢係要比人賺，無得慳

買料jumbo

砌機a sir(hkepc service center)

為免hater我解釋吓

jumbo買料差唔多最平
A sir係少有砌機會幫人執線

當然想一條龍方便送貨搵悠二

散件海鮮坊
成部執就中田
無貨就另外2c

好少聽人提起a sir

我之前係中央田砌機都有幫我走線

已經答應左幫人砌

自己機自己砌
朋友機叫鋪頭砌

幫人砌女 吃力不討好
除非真係好frd

G2 system都好平

算係幾friend下

黃金?高登?

兩邊都有開

咁應承左唯有硬砌
但求d件冇病冇痛 否則一件件走去換都幾晒時間
記得走線 不求專業走線 但求側板靚靚仔仔

2018仲悠二

無永久保養=絕交、疏遠
利申：被絕交、被疏遠

中去左匯x。。走線走到亂曬龍。。最後我返去自己要再駁過曬。
X都好多時都無貨，所以你要有後備方案。。
中央唔知。。

去3c基本啦下話

中央田黑店嚟

中央田都黑店咁應該無鋪係白店

吹大啲

白店=自己

笑死，中央田都叫黑店，可唔可以介紹簡店黎睇下有幾白

中央田班狗閪sales又出嚟護主啦？

唔洗一開口就噴糞， 你介紹簡店黎睇過先

畀你依啲小朋友笑死
上年砌過下機就以為中央田係好野 ?
定係你上年開始幫中央田做打手呀。 好多人都知咪撚信腦場啲sales嗰陣， 你竟然話 中央田啲sales好細心幫手搞好張list ? 咁撚肉麻既野砌過機十幾年既都會畀你既說話笑撚死。

講咁耐介紹到一間腦場清泉咪， 左兜右兜，講咁耐都未講到， 講咁耐都唔明你重點係邊。

幾年前試過係中x田砌機，我記得係入門文書機黎
cpu: intel pentium g860
mb: asus p8h61m lx3 plus r2.0
ram: corsair 4gb ddr3 1333
hdd：toshiba dt01aca050 500gb
火牛：gtr 400w
機箱：gtr

果陣返到屋企諗住裝返個windows xp 點知裝唔到，但又唔想再返去深水埗，唯有去屋邨電腦鋪整，電腦鋪啲人話話要「剷機 」收咗$400。

跟住又用左幾個月，死hdd，成曰blue screen又卡住係bios 咩hdd S.M.A.R.T error， 我睇返個盒係建達保用，要14日內登記先會保用生效，嗰陣時有冇留意，咁唯有買粒hdd。

之後又用咗幾個月，個火牛轟轟聲，咁咪買火牛返嚟換，點知砌機嗰條友整到鎖火牛粒螺絲滑左牙，最尾勁辛苦先扭返粒螺絲出黎

嗰陣時唔識電腦，對電腦唔熟出去砌就搞就咁
之後youtube學砌機
而家電腦都係黃金買料自己砌
其實砌機又幾好玩

gtr

[quote］
gtr
[/quote]

條list果張紙嗰陣時淨係寫咗400w火牛
我點知係gtr

一定唔撚關中央田事啦。 佢地啲貨特別「耐用」。 唔知係咪「次貨」呢

中央田啲sales「真心」為啲客搞好條list架

介紹到間腦場清泉味， 垃圾狗只係識攻擊？

一句講哂， 我砌左十幾年機， 你呢？ 你見過十年前既中央田未 ?

你睇你幾肉酸， 人地講佢親身經歷你都要護？ 你依啲中央田sales果然夠落力

講你老母哂咩,垃圾狗， 吠就識吠， 建議就冇個，最撚垃圾咪你呢啲囉。 我用過中央田服務唔錯分享一下就比你話打手， 好唔同你嘈 ， 比你建議一間出黎睇下幾高汁， 係高質既我認受教又有咩所謂姐。

點知由頭到尾除左識屈人係打手，自己砌過十幾年機，攻擊人又冇証據，又係到兜兜兜，兜黎兜去都講唔到啲咩。 真係好撚廢

去電腦鋪叫人幫砌就唔好諗會走線走得好靚
唔同件夾唔同箱走線方法都唔一樣 冇公式
想比心機整到最靚最合心意可以搞成幾粒鐘
D人收得你150會唔會幫你哂咁多時間整

你以為呢度個個都係小學雞？

可能你撞手神好彩
我去中田買件返歸自己砌 試過兩次買底板
一塊返到去開唔到機連bios都入唔到
一塊返到去拆開cpu fan個4pin pwm有一支彎左
跟住拎過去話cpu fan彎左可以拗返正照插唔影響正常使用
之後要上epc開post 中田個cs先肯落order幫我換返
諗住大鋪一定冇死 怪就怪自己冇當場check
所以只能夠講 可能佢唔係黑店 但都唔會白得去邊

係阿，中央田仲有好多件都貴過newegg, 但我意思係中央田己經比果啲細鋪 手寫單果啲好得多姐。

你又邊撚個呀？ 我屌鳩隻中央田狗閪sales, 又沖出嚟做炸兩做乜柒 ?

你對號入座做乜鳩野呀 ?

條on9 仔 護主護撚到咁明顯， 我係老闆就炒鳩依隻狗。 越幫越忙

中央田班狗閪專恰鳩啲新手同白紙
專畀啲倉底貨， 次貨畀客
仲想扮乜野啫

話你知， n 年前我都試過買過 2 次， 2 次件貨都好快打柴 , 網上亦聽唔少差唔多既遭遇。 好聽咪叫撞手神囉。

我屌撚緊你以為呢度無老屎忽

十前年前係高登買料砌機，你果時仲俾sales 屌緊

唔俾錢買牛抵撚你死

講咁耐，咁你推薦新手去邊砌， 廢話連篇

你都一定係中田 sales
好似係

呢句 reply 好撚核凸

食鹽多過你食米
阿叔我出嚟行果時你未出世
有咩分別

中非打

屌,嘈乜撚
跟本成個腦場無一間係白店
電腦白痴行入去成碌柒咁
比你去3C海鮮舫都湯鳩你啦

我 cpu ram case fan 牛， 計埋平腦場$1500 ， 張2080ti 義海左z巴果張， 計唔到

唔知點解係正刀買嘅件全部都壞過一次
包括hdd, display, 火牛

你放錯重點啫

你起佢底就明， 佢前年先第一次開砌機post 問到好仔細一睇就知2 年貨仔 , 上年就出個post係咁奶中央田， 我嗰句砌十年機唔係重點， 重點係後邊嗰句， 十年前已經知中央田係狗閪嚟， 佢兩年買過幾多件呀？ 又學人奶中央田 ? 唔係打手係咩？

你平幾多是撚啦,唔代表個間唔撚黑架
3C我間間都去過,3間都無問題
砌機呢啲野睇人品,人品好去海洋科技都得
黑起上黎去邊間都死買全新未開鮑都會閪